埋大走甩左咁多，藍屍好嬲

啲藍屍話鄧丙蛋新官上任頭炮就失威
唔老黎做唔長

總指揮不嬲係佢
想太多

唔老黎呀 唔老黎呀
聽到就好笑

一直都係佢啦
盧偉聰去篤波啦得閒

最衰都係民建聯，明明可以拉哂

你唔明啲藍屍諗乜
佢地覺得上位就要攞頭彩
12點交棒 新官上任本身頭炮可以好威威咁話捉哂前線精銳

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

嬲乜撚
留晒資料
轉個頭就上門拉啦
老鼠成賣手足幫緊保皇狗呃票渣